有無人知烏大龜係邊，好想要resources考ielts

如題

佢無玩連登啦

中秋之後，秋風是一天涼比一天，看看將近初冬；我整天的靠着暖爐，也須穿上棉襖了。一天的下半天，沒有一個顧客，我正合了眼坐着。忽然間聽得一個聲音，「要一本IELTS雞精書。」這聲音雖然極低，卻很耳熟。看時又全沒有人。站起來向外一望，那烏大龜便在櫃臺下對了門檻坐着。他臉上黑而且瘦，已經不成樣子；穿一件保安制服，下面穿一條縫補補的長褲；見了我，又說道，「要一本IELTS雞精書。」收銀也伸出頭去，一面說，「烏大龜麼？你還欠一千九百元呢！」烏大龜很頹唐的仰面答道，「這……下回還清罷。這一回是現錢，出版社要好。」收銀仍然同平常一樣，笑着對他說，「烏大龜，你又被連登巴打無視了！」但他這回卻不十分分辯，單說了一句「不要取笑！」「取笑？要是被人注視，怎麼會在連登自說自話？」烏大龜低聲說道，「I am just showing up my English，show up，show up……」他的眼色，很像懇求收銀，不要再提。此時已經聚集了幾個人，便和收銀都笑了。我從書架找到雞精書，拿出去，放在地上。他從破衣袋裏摸出四百大洋，放在我手裏，見他滿手是泥，原來他又給公園三歲小朋友欺負了。不一會，他隨手揭過書本，便又在旁人的說笑聲中，慢慢走去了。

係咪要IELTS套 Pastpaper呀？
ok嘅

Ielts求其做下cambirdge本書就得啦